今日塞地鐵算係成功 但你哋覺得淨係搞得一日會有用？？？

塞到一日 每人遲返工兩三個鐘
其實都係拗痕 影響唔係好大
要不合作運動就要連續搞
搞到政府跪低
唔好再驚咩失民心嗰啲
都係嗰句啲人一早已經歸曬邊
但要聽日即刻再籌集到人再搞可能難d
但之後要定立一個日子開始做長期不合作運動
今日嘅成功都可以做之後嘅經驗

推

光

復

香

港

時

代

革

命

幫手推post 夠人就開始正常討論

光復香港時代革命

慢慢等市民習慣下罷工先

唔可以再拖落去啦
建議8月5號全港大罷工之後搞
由連續不合作運動開始
等人哋習慣
再睇下搞唔搞得成連續罷工
因為一日半日政府真係唔驚